好撚辛苦丫！！！！

仆街每日大西北去北角返工
每日6點幾起身，放工返到屋企已經8:00

食撚埋野沖埋涼就9:00

hea一陣又夠鐘訓...

每日得三個鐘係屬於自己...
樓又買唔撚到，租屋又儲唔到錢
家用又冇撚左1/3

香港痴撚線嫁！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

攬炒幫到你

岩阿！ 要不是#中國病毒 既關照，邊可能攬炒成功 In #ChineseVirus we trust

我知丫！！！我等攬炒好撚耐啦！！！！！！！！！！

屋企唔係大負擔，例如你唔交家用佢地訓街既咪平平地出黎租住先，5,6千都大把選擇

北角附近真係有咩！？

上網望過起碼要成萬一個月喎！！

套房啦車費慳千幾，屋企唔等開飯咪唔俾/減三幾千，條數都係到

姐係30min一程？？